黃金神威 270

有冇人睇左

嚇死

鶴見利用不對稱情報，操控咗幾多人
已經係喪心病狂程度

好撚癲
真係好鍾意呢套漫畫，平時煮下野味，搵下屎咁，鳩下鳩下
主線嗰陣認真到嚇死人，仲要好緊湊
成日都推唔到其他朋友落呢個坑真係覺得好可惜

因為呢套野搞到好想去北海道

去過，但當時未睇呢套野，好想再去
今次唔跟團了

好癲 好似連偷聽都計埋 又令到啲手下更忠心 少少懷疑都冇埋